有冇hedi celine同好？

呢期岀的喇嘛褲正

hedi dior同好

只買hedi既Dior

votcwaxed jeans

最鐘意AW07
好後悔賣左條destroyed jeans
買唔返

05ss同05aw都好型 簡簡單單
佢dh嗰陣真係季季都有唔同特色又靚 依家搞成咁

佢去到YSL就變左得少數item特色 又有Dior cutting既唔知乜9野

Celine冇晒之前的感覺😂

SLP都仲有d signature items
士lin無留意

Hedi 嘅 CELINE 充滿法式70年代嘅味度 格仔直身西裝褸 喇叭褲

但都仲有啲好似teddy jacket 呢啲SLP年代嘅Hedi signature items. 亦設計出16呢個系列嘅袋 都有唔錯反應

我自己就欣賞佢喺Celine嘅 Double breast blazer

SLP年代就長玩Le smoking jacket, 加上有加州味道嘅裇衫爛牛. Teddy jacket 亦變成SLP 嘅signature item. 風琴袋sac de jour亦大紅過

Hedi 嘅 Dior Homme 就固然出色 young and rock and roll. 不過而家著番 其實都會覺得有啲dated

其實啲人話Hedi 一成不變 永遠只會設計窄身衫 我自己就睇得出佢喺每個品牌嘅演變同某程度上忠於嗰個品牌嘅歷史同特色

唔太熟女裝手袋 不過SLP個袋個人覺得好似平民版birkin咁去到celine造袋更加無可能同phoebe比啦
又唔覺依家著返dh會覺得out喎 經典野嚟 係會嫌唔夠窄啫

我今時今日都仲著緊DH
同慢慢買返AW07 d items

我都仲有著Hedi 嘅Dior Homme

但事實係嗰啲short cropped blazer, 短身皮褸, safari jacket, waxed jeans 真係唔係而家個trend....唔係唔靚 我只係話dated